Dead Cells 定 hollow knight好玩D?

一定係dead cells

鍾意hollow knight多d
唔鍾意dead cells死左就乜都無晒
唔介意難，但唔想重玩幾十次

Rimworld

都好正
2隻都有玩

hollow knight
因為無買另外果隻

兩者都有玩，我比較鍾意hollow knight多d

探索成分多好多

兩隻都有玩 兩隻都好鍾意

Dead cell 節奏快好多 打擊感爽到 有Speed run元素 你可以將隻game係一局咁玩 間中開嚟玩下過癮

Hollow knight 多嘢探索啲 故事同地圖都比較豐富 偏souls like 同埋啲公仔好cute 我仲買埋T-shirt

hk,唔鐘意無限loop

邊度買t-shirt

兩隻有咩唔同